(認真求救)我發現既精神真係好扭曲

是咁的
唔知點解最近我發現自己個精神開始扭曲，有好嚴重既反社會傾向。
我開始唔識得同情陌生人，而且下意識會想睇到佢地不幸。
睇見d人痛苦我會覺得快樂，特別係見到d人辛苦付出之後得唔到任何回報，例如d努力溫書不過炒粉既dse仔，努力拼搏不過結業收場既生意人。當我睇見佢地失敗得好痛苦既時候我就控制唔到自己既心情，覺得興奮同快樂
我仲好中意見到d人失望同傷心，甚至會特登上網搵一d失敗者既感受黎睇。
當我意識到自己係反常既時候已經控制唔到自己既情緒變化，係現實我都係表現做一個正常人，唔會暴露出自己既內心變化，男朋友都唔知原來我係咁變態。
而對熟人就除外，呢個係我僅餘既少少良心，但我好驚終有一日我會算計埋身邊既人，我係咪應該睇精神科？
有冇人係同我一樣？

睇人仆街

我唔係睇人仆街咁簡單，我係直頭想人仆街
人地仆街之前我已經mon住佢，等佢仆左街之後即刻第一時間收成
我驚我發展落去會變成親手令人仆街果個

你細佬而家點

法老王

大聲笑左

同普通連登仔有咩分別

你只不過係發掘左自己嘅興趣

承認自己係個仆街就乜事都無架啦

巴打比女飛

終於領悟到香港人既真諦

其實當我知身邊既朋友過得衰過我就好開心
我都知我痴撚線

我搬左啦

原來呢個係連登仔常態？

但係我想改變佢...

我未癡線到對朋友出手
不過唔熟果班...

宜家都已經冇人中意睇

做番啲善事咪得囉

問題係我見到人不幸會覺得快樂，我冇辦法真心去令人幸福

咁如果係死人冧樓嘅case呢？
你會覺得慘定開心

你呢條垃圾輸走高登 LIHKG一開就上番水
低你仆街

死撚左佢啦 唔好係到害人害物

原來係你 畫畫果個